Donald Trump公開支持《中英聯合聲明》, 香港人都唔應該放棄

特朗普之前已經係G7簽名支持《中英聯合聲明》, 而且仲開口講埋支持《中英聯合聲明》

美國支持香港人既行動, 都係基於《中英聯合聲明》.
如果《中英聯合聲明》玩完, 美國支持香港人既行動就無左一個基礎.
所以, 香港人而家唔應該放棄《中英聯合聲明》.

Kay Lam
9月25日 19:02 ·

中國一向自稱不承認三條「不平等條約」，因此廢除聯合聲明，都不代表中國會交還香港，而係中國從此做乜都得；所以「廢除聯合聲明」，係變相幫香港自殺－－美英一直都係以聯合聲明來作為撐香港的理據

除非係說服美國出兵，而廢除不代表美國出兵，錯晒因果

午安01同志

大家幫推聯署丫
請美國政府行使《全球馬格尼茨基人權問責法》，制裁親中人士。(DL: Oct/10）

請美國國會禁止香港警察移民或入境美國（DL: Oct/18）

簽＞收電郵＞確認簽署＞廣傳

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

推

Push

可唔可以問solomon yue
睇吓佢嘅意見

佢支持中英聯合聲明

副總統Pence都支持中英聯合聲明

支那翻譯
建議聽返英文聽下係咪真係咁講

片段來自美國之音

美國之音（英語：Voice of America，VOA）成立於1942年2月，是美國政府對外設立和資助的國有非軍事國際廣播宣傳機構，由美國廣播理事會管理

push